他稱兄道弟的麻吉們 竟與女友來「5P」

他稱兄道弟的麻吉們 竟與女友來「5P」

《蘋果》報導，北部某18歲女高校生，去年3月在台北市東區巧遇4名學長、同學，相約到飯店開房間飲酒作樂。

5個人喝了一堆啤酒加上划拳，酒精作祟下開始衣不蔽體，最後只剩內衣褲，進而發生多P關係。

事後5人行為在校內傳出，甚至傳到女學生男友耳裡，男友又與這4男為好友；女學生提起加重強制性交告訴。

檢方調查後，認為其中3男罪證不足、不起訴，另名少年由少年法庭審理中。（王嘉慶／綜合報導）